<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
<channel>
	<title>IT-Лига IV</title>
	<link>http://itleague.kharkov.ua/</link>
	<description>Новости турнира IT-Лига IV</description>
	<pubDate>Thu, 14 Apr 2011 17:14:00 GMT+3</pubDate>

	<item>
		<title>Партнеры турнира.</title>
		<link>http://itleague.kharkov.ua/news.html#1404-2</link>
		<description>
			&lt;p&gt;
				Мы хотели бы поблагодарить наших бессменных партнеров, которые помогают развитию и совершенствованию нашего турнира.&lt;br/&gt;
			&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;
				&lt;a href=&quot;http://www.zfort.com.ua/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;img src=&quot;layout/partners/zfort.jpg&quot; width=&quot;180&quot; height=&quot;90&quot; hspace=&quot;5&quot; align=&quot;left&quot; alt=&quot;Zfort Group&quot;/&gt;&lt;/a&gt;
				&lt;a href=&quot;http://www.zfort.com.ua/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Zfort Group - Дружественные Веб Технологии&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
				Компания Zfort Group, победитель IT-Лиги 1.0, создаёт первоклассные веб-сайты с 2000 года.&lt;br/&gt;
				Сегодня в нашем уютном офисе в Харькове работают более 80 специалистов.&lt;br/&gt;
				Интересные проекты для клиентов по всему миру и отличная социальная программа делают нас одним из самых привлекательных мест работы в Харькове для талантливых веб-разработчиков, креативных дизайнеров, внимательных QA-инженеров и стрессоустойчивых руководителей проектов.&lt;br/&gt;
				Каждого ждёт обширный список приятных бонусов, детали о которых можно узнать на сайте &lt;a href=&quot;http://www.zfort.com.ua/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.zfort.com.ua&lt;/a&gt; или связавшись с нашим HR-отделом по адресу hr@zfort.net.&lt;br/&gt;
			&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;
				&lt;a href=&quot;http://shop.football.kharkov.ua&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;img src=&quot;layout/partners/p_s_fs.gif&quot; width=&quot;180&quot; height=&quot;45&quot; hspace=&quot;5&quot; align=&quot;left&quot; alt=&quot;Харьковский Футбольный Магазин&quot;/&gt;&lt;/a&gt;
				&lt;a href=&quot;http://shop.football.kharkov.ua&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Харьковский Футбольный Магазин&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
				Харьковский Футбольный Магазин является спортивным партнером турнира. Магазин создан футболистами для футболистов. Футбольный Магазин стремится обеспечить все запросы на футбольную амуницию, как профессионалов, так и любителей. Ассортимент товаров постоянно обновляется и пополняется, как и способы оплаты и доставки. Доступные специальные цены для команд.
			&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;
				&lt;a href=&quot;http://football.kharkov.ua&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;img src=&quot;layout/partners/p_s_fk.gif&quot; width=&quot;180&quot; height=&quot;45&quot; hspace=&quot;5&quot; align=&quot;left&quot; alt=&quot;Харьков Футбольный&quot;/&gt;&lt;/a&gt;
				&lt;a href=&quot;http://football.kharkov.ua&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Харьков Футбольный&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
				Харьков Футбольный - наш бессменный информационный партнер. Без него трудно представить IT-Лигу! Обзоры, анализ, интересные статьи, постоянные обновления и добавления новой функциональности!
			&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;Мы счастливы иметь таких партнеров и спонсоров! Большое спасибо!&lt;/p&gt;
		</description>
		<pubDate>Thu, 14 Apr 2011 17:14:00 GMT+3</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Турнир стартовал.</title>
		<link>http://itleague.kharkov.ua/news.html#1404</link>
		<description>
			&lt;p&gt;
				С некоторым опозданием из-за технических моментов мы сообщаем: турнир стартовал. :) Почти две недели назад состоялись игры первого тура, в которых первые свои мячи забивали и пропускали команды в рамках IT-Лиги IV.&lt;br/&gt;
				Мы хотим обратить ваше внимание на то, что начиная с сезона IT-Лига IV оперативное освещение турнира ведется на сайте нашего информационного партнера - &lt;a href=&quot;http://itleague.kharkov.ua&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Харьков Футбольный - IT-Лига&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
				На странице &lt;a href=&quot;tournament.html&quot;&gt;Турнир&lt;/a&gt; опубликованы ссылки на все существующие разделы статистики и освещения турнира, а также полные составы команд-участниц и их статистика в турнирах IT-Лига.&lt;br/&gt;
				Обзоры и обсуждение матчей первого тура вы можете почитать &lt;a href=&quot;http://itleague.football.kharkov.ua/2011/4/3/aytiliga-4-pervyie-vpechatleniya#&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;тут&lt;/a&gt; и &lt;a href=&quot;http://itleague.football.kharkov.ua/2011/4/3/pervoturnyie-vpechatleniya#&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;тут&lt;/a&gt;, а видео-ролики и ссылки на полные видео матчей выложены &lt;a href=&quot;http://itleague.football.kharkov.ua/2011/4/8/klipyi-i-video-1-go-tura#&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;здесь&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
				Напоминаем, что матчи 2го тура состоятся в субботу, 16 апреля, и пройдут с 9 до 17 на 14м поле ДФА ОСК &quot;Металлист&quot;.
			&lt;/p&gt;
		</description>
		<pubDate>Thu, 14 Apr 2011 03:29:00 GMT+3</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Первый тур перенесен.</title>
		<link>http://itleague.kharkov.ua/news.html#1503</link>
		<description>
			&lt;p&gt;
				По независимым от оргкомитета причинам, матчи первого тура состоятся не 19-20 марта а на неделю позже, 26-27 марта.&lt;br/&gt;
				Точная дата и время проведения матчей будет объявлено дополнительно. Следите за новостями.
			&lt;/p&gt;
		</description>
		<pubDate>Tue, 15 Mar 2011 13:42:00 GMT+2</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Результаты жеребьевки.</title>
		<link>http://itleague.kharkov.ua/news.html#1003</link>
		<description>
			&lt;p&gt;
				Можно сказать, что именно с жеребьевки стартует турнир. Так вот, если так говорить, то он уже стартовал.&lt;br/&gt;
				Непредвзятой рукой представителя дебютанта турнира - команды Random United были определены группы, в которых будут сражаться команды за выход в ту или иную серию. Итак..&lt;br/&gt;
				&lt;strong&gt;Группа A&lt;/strong&gt;: Zfort Group, GlobalLogic, Gameloft II, CS.&lt;br/&gt;
				&lt;strong&gt;Группа B&lt;/strong&gt;: GraceHoppers, UTeam, EPAM Systems, CS-2.&lt;br/&gt;
				&lt;strong&gt;Группа C&lt;/strong&gt;: NIX Solutions, Ciklum, AKVELON, Ronis.&lt;br/&gt;
				&lt;strong&gt;Группа D&lt;/strong&gt;: Gameloft, Stella Systems, Eclipse, Random United.&lt;br/&gt;
				Такие вот получились интересные группы. В скором времени ожидайте аналитику на &quot;Харькове Футбольном&quot;.
			&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;
				Составы команд-участниц, турнирные таблицы, календарь и расписание матчей по турам будут опубликованы на сайте &quot;Харьков Футбольный&quot; в разделе &lt;a href=&quot;http://itleague.football.kharkov.ua&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;IT-Лига&lt;/a&gt; в ближайшее время.
			&lt;/p&gt;
		</description>
		<pubDate>Thu, 10 Mar 2011 15:36:00 GMT+2</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Жеребьевка состоится сегодня!</title>
		<link>http://itleague.kharkov.ua/news.html#0903</link>
		<description>
			&lt;p&gt;
				Установочная встреча, а также жеребьевка турнира IT-Лига IV состоится сегодня, &lt;strong&gt;9 марта, в 19:00&lt;/strong&gt; по адресу: ул. Сумская, 90, в конференц-зале мед-центра &quot;Эввива&quot; (&lt;a href=&quot;http://tinyurl.com/y8ttmo4&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;карта&lt;/a&gt;).&lt;br/&gt;
				От каждой команды необходимо присутсвие минимум 1го представителя (максимум 3). Представителю необходимо иметь при себе расписку главы оргкомитета о допуске команды к участию в Турнире и печатную версию заявочного листа с проставленными подписями игроков и заполнявшего заявку представителя команды.&lt;br/&gt;
				План встречи такой: прием заявочных листов, вступительное слово от оргкомитета турнира, жеребьевка, важные нововведения в Регламенте турнира, важные изменения в правилах игры в футзал (редакция правил FIFA 2010-11), вопросы команд.
			&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;
				В &lt;a href=&quot;docs.html&quot;&gt;Документах&lt;/a&gt; были опубликованы корзины для жеребьевки, а так же полная версия индекса Лутицкого-Громыхаева.&lt;br/&gt;
				Жеребьевка пройдет согласно опубликованному &lt;a href=&quot;regulations.html#draw&quot;&gt;игровому регламенту&lt;/a&gt; турнира.&lt;br/&gt;
				Кроме того, в &lt;a href=&quot;docs.html&quot;&gt;Документах&lt;/a&gt; доступна для скачивания окончательная версия Регламента турнира вместе с дополнениями в формате pdf.
			&lt;/p&gt;
		</description>
		<pubDate>Wed, 9 Mar 2011 09:34:00 GMT+2</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Порядок подачи заявочной документации.</title>
		<link>http://itleague.kharkov.ua/news.html#0303_2</link>
		<description>
			&lt;p&gt;
				Вниманию команд! На сайте турнира, в разделе &lt;a href="docs.html"&gt;Документы&lt;/a&gt; доступна форма заявочного листа команды.&lt;br/&gt;
				В период &lt;strong&gt;с 3го (четверг) по 5е (суббота) марта&lt;/strong&gt;, включительно, командам необходимо заполнить заявочные листы в электронной форме, согласно вложенным инструкциям, и выслать их по адресу оргкомитета турнира для утверждения.&lt;br/&gt;
				Будьте внимательны при заполнении заявочных листов. Перед отправкой, провертье правильное написание имен и фамилий игроков, их даты рождения и сопутствующую информацию!&lt;br/&gt;
				На обратной стороне (стр. 2) зявочного листа необходимо внести данные о заполнявшем лист представителе команды, контактную информацию, которая будет использована оргкомитетом на протяжении турнира, а также указать точную даты подачи заявочного листа команды.&lt;br/&gt;
				Приложение к Регламенту турнира 1 (перечень специальностей для студентов и дипломированных специалистов) также доступна в разделе &lt;a href="docs.html"&gt;Документы&lt;/a&gt;.
			&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;
				Командам &lt;strong&gt;запрещается&lt;/strong&gt; вносить в заявочный лист игроков, которые соответсвуют условиям допуска 4 и 5 (пп.3.3-5 Регламента турнира), без предварительного согласования кандидатур игроков с оргкомитетом.&lt;br/&gt;
				Для заявки таких игроков, на электронную почту оргкомитета, представитель команды должен выслать следующую информацию об игроке: полные фамилию, имя и отчество; дату рождения; текущее место работы и должность; а также подробно описать обстоятельства, в связи с которыми игрок попадает под ограничение того или иного уровня допуска, и предоставить все данные о прошлых выступлениях игрока в футбольных / футзальных командах, занятиях в ДЮСШ и т.п.&lt;br/&gt;
				В случае внесения таких игроков в заявочный лист без предварительного согласования их кандидатур с оргкомитетом, а также в случае указания заведомо неверного основания для участия в турнире, игроки к участию в турнире допущены не будут.
			&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;Напоминаем командам, что на установочной встрече (точная дата и место проведения будут объявлены дополнительно), командам будут выданы карты участников турнира, которые необходимо будет заполнить для каждого игрока. Карты предусматривают необходимость вклеивания 2х идентичных фотографий для каждого игрока команды. Оргкомитет категорически рекомендует занятся вопросом фотографий заранее!&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;Пожалуйста, при возникновении вопросов и трудностей в процессе заполнения и подачи заявочной документации &lt;strong&gt;обращайтесь к оргкомитету&lt;/strong&gt;, мы всегда рады вам помочь!&lt;/p&gt;
		</description>
		<pubDate>Tue, 3 Mar 2011 06:22:00 GMT+2</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Список участников, предварительный игровой регламент.</title>
		<link>http://itleague.kharkov.ua/news.html#0303</link>
		<description>
			&lt;p&gt;
				Мы благодарим все команды, выразившие желание принять участие в турнире! В окончательном списке участников турнира &quot;IT-Лига IV&quot; оказалось &lt;strong&gt;16 команд&lt;/strong&gt;, среди которых 14 ранее принимавших участие в турнирах &quot;IT-Лига&quot;:&lt;br/&gt;
				Akvelon, Altron, Ciklum, CS, Eclipse, EPAM Systems, Gameloft, Gameloft II, GlobalLogic, GraceHoppers, NIX Solutions, Ronis, Stella Systems, Zfort Group&lt;br/&gt;
				и две команды, для которых наступающий сезон станет дебютным, это дублирующий состав команды CS, &lt;strong&gt;CS-2&lt;/strong&gt; и сборная команда IT-специалистов &lt;strong&gt;Random United&lt;/strong&gt;.&lt;br/&gt;
				Стоит также отметить без преувелечения легендарную команду &lt;strong&gt;Gameloft II&lt;/strong&gt;, отказавшуюся от своего дублирующего статуса. В этом сезоне второй состав игростроителей примет участие как автономная боевая единица. :)
			&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;
				Количество команд (16) позволяет воплотить в жизнь изначально запланированную схему проведения турнира - а именно классическое распределение команд в 4е группы,
				где каждая из них сыграет по 6 игр (в 2 круга), после чего команды будут разбиты на 2 серии &quot;плей-офф&quot;, в которых, начиная с четвертьфиналов, будут биться в одноматчевых поединках за все без исключения места турнира.&lt;br/&gt;
				Таким образом, турнир будет сыгран за 10 игровых дней: 6 туров группового этапа, четвертьфиналы, полуфиналы, и два финальных дня - за непризовые и призовые места; а каждая команда проведет 9 игр.&lt;br/&gt;
				Утвержденные игровой регламент будет опубликован в выходные. Также, будут опубликованы индекс Лутицкого-Громыхаева, согласно которому команды будут &quot;посеяны&quot; в процессе жеребьевки,
				а также правила проведения жеребьевочного процесса.
			&lt;/p&gt;
		</description>
		<pubDate>Tue, 3 Mar 2011 05:45:00 GMT+2</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Предварительные заявки, взносы, регламент.</title>
		<link>http://itleague.kharkov.ua/news.html#2302</link>
		<description>
			&lt;p&gt;Приносим свои извинения за вынужденную задержку в подготовке предстоящего турнира. Нам пришлось изменить график подачи заявок, внесения взносов и т.п., обновленный график опубликован на &lt;a href=&quot;index.html&quot;&gt;главной странице&lt;/a&gt;. Дата начала турнира осталась неизменной, а вот установочная встреча и неделя приема заявочной документации перенесены.&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;Предварительные заявки на участие в турнире подали всего &lt;strong&gt;16 команд&lt;/strong&gt;: Akvelon, Altron, Ciklum, CS (2 команды), Eclipse, EKTOS, EPAM Systems, Gameloft (2 команды), GlobalLogic, GraceHoppers, NIX Solutions, Ronis, Stella Systems, Zfort Group. Это означает, что в случае заявки всех участников будет разыгран &quot;классический&quot; турнир, где команды будут разбиты на 4 группы по 4 команды. В группах команды сыграют в два круга, после чего будут распределены в 2 финальные сетки - основную и вторую (за 9е место). На протяжении турнира каждая команда проведет 9 игр.&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;regulations.html&quot;&gt;Регламент&lt;/a&gt; турнира подвергся небольшим изменениям. На основе предварительных заявок команд, оргкомитет принял решение исключить пункт о игроках высшей лиги турнира &quot;Металлист Лига&quot; (п. 3.5). В настоящий момент регламент утверждается как окончательный и никаких существенных изменений не предвидится.&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Взнос за участие в турнире&lt;/strong&gt; утвержден в размере 3,500 (три тысячи пятьсот) гривен, размер дисциплинарного взноса - 500 (пятьсот) гривен. &lt;strong&gt;Прием взносов&lt;/strong&gt; будет осуществлятся наличными, с 23.02 до 25.02 включительно. Для внесения взноса просим вас связаться с организаторами турнира любым удобным для вас способом. Размеры дополнительных взносов (дозаявка игроков, протесты) утверждены и опубликованы в &lt;a href=&quot;regulations.html&quot;&gt;регламенте&lt;/a&gt; (п. 12.3).&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;Форма заявочного листа и окончательная версия Регламента турнира будут опубликованы 28.02.&lt;/p&gt;
		</description>
		<pubDate>Wed, 23 Feb 2011 09:30:00 GMT+2</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>IT-Лига IV - Анонс!</title>
		<link>http://itleague.kharkov.ua/news.html#2801</link>
		<description>
			&lt;p&gt;
				&lt;strong&gt;Друзья, товарищи, соратники!!!&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;
				Все, у кого кипит в жилах кровь и мышцы требуют движения! Все, кто без честной борьбы, без адреналина, без запаха победы не может спокойно жить. Все, кому день без забитого гола или отраженного пенальти — как еда без соли! Все, кто болеет футболом и IT приглашаются на принудительное лечение от второго первым в элитный санаторий, не имеющий аналогов в стране и мире!&lt;br/&gt;
				&lt;span style=&quot;text-decoration:line-through&quot;&gt;Главврач&lt;/span&gt; Оргкомитет с радостью сообщает: очередному розыгрышу турнира &quot;IT-Лига&quot; - быть!&lt;br/&gt;
				Подробнее - на &lt;a href=&quot;index.html&quot;&gt;главной странице&lt;/a&gt; сайта.
			&lt;/p&gt;
		</description>
		<pubDate>Fri, 28 Jan 2011 17:01:00 GMT+2</pubDate>
	</item>

</channel>
</rss>